【突發】中國外交部發言人趙立堅已經叛逃，到美國駐北京大使館尋求政治庇護！

愚人節快樂

4月1

等睇個傻仔被共匪拉

點解唔直接吹習近平逃亡美國匯合習明澤

手足被人捉走你仲有心機出膠post?樓主5毛+pr公司打手

最後，光復香港，時代革命

習近平同習明澤亂倫！

橫掂都係吹，做咩唔吹中共宣布解散

今日係4月1日

佢自己都講左愚人節特備節目